如果銀行戶口多咗十億 敢用定唔敢用

反正你呢世肯定搵唔到
唔理係銀行出錯定黑錢
你敢唔敢用筆錢

之前聽過兩單新聞
一個條友唔敢用 報翻職員 最後先知職員出錯
一個條友敢用 碌卡買車買袋歐遊 最後俾人眼紅報俾銀行
先知出錯 最後受到法律制裁

用
唔用

慢慢過大部分錢去屋企人 FD度 再拎D現金收埋

慢慢搣

後者死蠢

如果發生香港，咩都唔好理，盡快分批匯走到外國（無引渡返港既地方），然後走人唔好番香港

有本事既用果十億搵多十億番黎，然後睇到時再同原告deal 比番十億佢和解，之後先番香港

走去台灣
d 錢過d 去瑞士

…

究竟點樣先可以無啦啦銀行多左十億

識一班銀行friend

銀行friend先唔會

如果你劫左10億番黎你會唔會用

匯多幾下聯合財富情報組同銀行已經周到，十億你要分好多次匯，有機會日結已經睇到有bug，報警個人就走唔到去外國

即刻滙走

拎哂出黎走佬

1千萬都轉唔到啦，十億

就算要打靶
希望最少比三五個月比我fing晒佢

唔用，抵押再借盡佢走佬
或者，轉做本票攞過澳門搞掂佢

冇如果 出錯都冇可能咁多錢又唔比人發現

要捉捉硬

咁撚偉大

請個強律師幫我合法轉走啲錢先

香港人:呢十億係我應得既!!!!!

梗係用啦 怕鳩咩

扮唔知 用住第個account
10億個account收息都收死你

我7月燒比你架, 你終於收到啦

轉去台灣搵個鄉下 fatfat

仲諗住可以分批匯走
你真係當銀行弱智，你個戶口流動一開始多，金額比平時大少少就已經俾人發現啦

倒貼十億都用

即刻變哂做 bitcoin

你up乜鳩

唔係話你咩

銀行前線出錯
結果都係大把人會追住你黎搞
用得Retail個戶口都唔會有10億啦
有10億既一早有私年銀行再俾5-6個人俾你用

唔同banking既戶口既交易量有唔同限制
實際上分行有無10億俾人提款而經係問題
咁多次提款都要提成年
入錯錢仲要俾你提得哂既機會可以講細得好緊要

Hi到筆錢唔好諗住走得甩，10億班差老都特別認真搞你

你真係當銀行冇 audit

買金穩陣啲

用盡佢 嘆夠返去坐監

其實唔會
之前我老豆銀行無啦啦多咗幾十萬
嚇到用都唔敢用，又報警又盛
原來係強積金啲錢(唔好問點解咁少)

法律上有樣嘢叫account for profit
即係銀行有權claim 埋你賺嗰十億

每個月d息多過收租
淨係搬d息去另一個戶口，原本多咗嘅錢唔用得唔得

依家啲兒登仔以為咁大條數可以慢慢匯走, 仲要咁多正皮, 笑到

認真問
如果我攞d錢去澳門做本賭
贏左錢就即刻收手轉番d錢入戶口
算唔算犯法？

分開轉去唔同人到。 同果個人 我分2佢分8

台灣已經係

笑右

我記得如果真係入錯數，銀行無得強制拎返走佢
要事主同銀行聯絡返你

如果條友真係有十億身家，問佢拎返幾十萬做報酬都好

(綜合報道)(星島日報報道)以本地人為核心的電話騙案集團，需要用本地銀行戶口收取騙款，於是利誘財困的基層市民，出賣其銀行戶口，訛稱目的為方便收外圍波馬纜之用，有年少無知學生信以為真，甘做「傀儡」，變相任人「魚肉」，後果堪虞。警方提醒市民，借戶口供洗黑錢是嚴重罪行，最高可被判囚十四年，勿以身試法。

如果唔驚係黑錢，唔驚坐監，你咪慢慢用

唔用既劫黎把撚咩

後者同勒索有乜分別
要記住，嗰十億從來唔屬於你，你用既話有機會構成盜竊

法律上都有一個defence ge，叫bona fide，即係真誠相信筆錢係我既，所以我用左
但係一個普通人，無啦啦有咁大筆錢入左自己ac ，點會form 到呢個「信念」

十億冇乜可能，一千幾百萬就有嘅

普通客匯錯一兩次銀行或者會叫你自己deal

而家十億呀on9, 銀行會為左你個爛鬼得罪個vip？

你打出黎都用下個腦先

你唔捧佢簽黎把撚呀？

好似係 職員入錯 同埋你自己入錯都係拎唔返 除非條友比返你

平時多一千幾百都嚇死
點知原來係個朋友還錢俾我
又無同我講

職員入錯一定拎得返

而且講緊十億 就算自己入錯 銀行都一定幫你

台妹我黎啦

多一千幾百都驚 唔撚係呀

條數太細 用左應該都無事

比特幣為你提供最方便洗黑錢渠道

邊有可能會有十億轉比saving /current acc
咁大筆錢轉數落個人户口
岀instruction條友未放到岀去都已經比人周到再炒啦

轉咁大筆錢只會發生係institution之間岀rtgs或者swift
就算係銀行之間轉數
都已經要三四條友check先放得

當佢如果真係轉錯落你到啦
你個户口都會即刻比銀行封晒所有activity
點用呀

所以我無話係用法律解決，而係同原告deal, 法律就輸硬架啦仲搬法律出黎

分批可以瞬間架喎，佢發現時已經秒速匯完

香港匯錢真係太易

on9
佢做咩要同你deal
你咁同佢講佢即刻報警勒索同盜竊啦
唔好坐住個腦好嘛？

當然第一時間報番俾銀行 如果真係出錯咪俾番人囉

放假點解唔出下街 扑下女
開埋啲咁無謂gei post

All in d 收息股/藍籌

就算銀行要收番個本，你都有賺

應該係同步做，匯錢同走人係同步，反正匯錢操作唔洗親身去

另外所以匯出去，唔限於普通電匯果啲，仲可以存入股票戶口或者買bitcoin 之類，再用其他medium ,例如paypal, 兌換外幣匯出去

基本上10幾分鐘可以做到

前排先有個婦人轉錢俾個女交學費 轉錯左
俾左第二個 銀行話轉左既錢就係佢 銀行都冇符

錢入左你戶口就係你架啦

銀行出錯就話收就收
市民入錯數 銀行就唔鬼理

除非你俾多5億佢 私下和解
即係用10億賺多10億 俾返15億人
唔係人地無條件收返你個10億把撚

「職員話轉咗過去就係人哋嘅錢，要對方同意簽咗名你先攞得返啲錢。」

咪講左前題係已經走左引渡唔到番香港既地方，仲有應該比較細機會對方係要煮死你都唔願拎番d 錢

聽你諗野咁單純，似乎你真係唔係好明咩叫已經走左佬耐你唔何呢樣野 走去台灣已經無符啦

你諗清楚d 再駁啦

唔收就真係無十億，收番最多叫蝕時間值同行政費之類，咁大筆數，真係唔要咩

拎十億買利物浦

啲人都on99，唔通真係有人過錯咗幾萬比你 要你比多啲先肯收返咩

咁大單銀行實會查，最後乜都做唔到，ff下好啦

無啦啦不明來歷 用左又驚瀨嘢
平時又無投資又無盛

正常係咪幾十萬以上用左先有事

拎到呢啲錢 報警賊？
屈番你洗黑錢都得嘅
拎去台灣算啦

仲要講緊十億
屌如果可以法律正途拎得番就話唔理你姐

走左佬，法律幫唔到手，人地話比番十億打和super 算數，咁都仲會鬥氣要告佢？仲要告得入都拉唔到人

應該係得child 登仔先會諗野咁離地

施主有冇衝過紅燈

拿拿聲開張co tt送去offshore 戶口啦 之後再慢慢搵個地方搞投資移民

lm

自己睇Z風暴警司第1次飲咖啡果段

即刻買下班機機票去個最近又冇引渡既地方 臨上機前匯錢
落機收錢再轉多幾次機
最後去d歐洲小國搞投資移民

唔敢
因為本身都有

拎去深水埗d 出口派街坊

買哂陰司紙運過台灣再換返台幣

仲有一條友，銀行多左十幾萬，走去報警，點知最後比警賊屈洗黑錢。

無既，差佬咪照入個freezing order 涷左你個ac lor
Freezing order 仲可以涷埋你外地ac

條友有十億入錯戶口你唔比返佢，我諗你大鍋啲

關於呢個問題, Samsung 今年就發生左類似事件
唔係入錯錢,而係入錯股:

向員工派1000 won股息變左派1000股

唔係你嘅嘢用咗
就係偷竊

搵所有親戚借孖展all in隻細價股
10億一定推到個價算10倍up

再去坐返幾年有咩所謂
online banking買股票又即時做到唔駛審批
股票賺d錢又追唔返既

匯款果d根本無可能
你online匯多少少銀行都打黎問啦
親身落銀行又無可能

bitcoin 都係一樣
因為你都要轉帳/匯款先買到
一大額就比人周到

仲話要著草唔知去邊
一世無得返香港

不如光明正大賺撚左佢
當你廢青本身得50萬

margin +回報隨時都賺過千返黎
親戚朋友按埋層樓果d仲爽

最大風險係10億本身個owner多數都同黑錢有關唔慌係好人
出返黎比人買兇機會都幾大

先走去瑞士

再用1億包起20條女
20條女每人開20個海外銀行戶口
每個海外銀行戶口開20間海外公司
再搵流浪人做主席,股東
20間海外公司20盤帳 再交叉交易

十億 你好難轉走
你銀行資產多過某個數就會被關注
而轉錢走 特別係大額好難
個每日限額好細

咁撚大條數，當你分開100萬匯走都要100次，100萬銀行都已經問長問短啦，仲要突然間做大額交易銀行一定moon實，普通個人戶口根本冇得玩

拿黎做按金賭股票最好

扮無事發生過
靠信用卡autopay個D，慢慢洗走筆錢

十億好多咩 講到銀行會出兵追殺你咁

當人地aml真係呃飯食既咩 用到100萬都算叻

點解唔用小小錢買身份 再投資香港返香港

銀行無記錯係唔可以直接拎個客戶既錢走如果無授權

其實話轉走果班 ...
知唔知個人戶口每日網上轉帳額係幾多
無記錯係7條9
根本用唔到十億
唔講十億講一億
你話要買嘢 . 你點可以短時間用到一億
你唔好同我講買樓
你一郁舊錢咁大條數 銀行一撚定知
所以還返俾人啦

如果唔自己洗 逐d逐d攞出黎捐晒佢又會點

無啦啦多一百萬
銀行都已經冷結左户口

如果我入錯錢去一個陌生人戶口，銀行唔會幫我還原動作，仲會話「你聯絡佢睇下人地俾唔俾返啲錢你囉，佢唔俾我地都冇辦法 」

但銀行出錯過咗一億俾我，我理所當然用我戶口啲錢就要俾人拉？呢個世界公平咩？

佢凍左你acc 你都即刻跪係度

要你嘔返筆錢根本好容易

用！ 拿拿聲盡攞現金出嚟，俾屋企人，再自己過吓富豪生活，斷正時都不枉此生

因為你只係普通街客

凍左佢囉 我最多咪唔用
佢搞既手續仲煩過你 驚咩

香港無地方好去
哪有女

之前有單轉錯左幾萬 學費 銀行話無辨法幫到佢

其實唔俾會點

個客自己入錯唔一定攞得返，銀行入錯人地唔還銀行要賠錢，不過銀行可以mark低你/hold你戶口，之後搵機會要求你close ac

銀行都係跟規距做野, 有乜咁煩

懷疑你駛黑錢你仲唔合作, 你估只係無得用個back acc 咁簡單

就算係一般銀行暫停戶口

要解返都好麻煩, 一大堆文件同擔保根本唔係普通人可以有

拎到cash出黎, 1億都夠.

一個post 睇到child 登仔諗野有幾天真幾傻

銀行狗正仆街

自己入錯就做鳩你

D客唔小心入錯就理撚得你

諗太多啦，如果係客（其他人）入錯左錢落你個account，咁就要你嘅同意先可以拎返d錢，
但如果係銀行自己入錯數落你戶口，佢可以唔使問你就拎返走d錢 如果你㩒走d錢or 用左d錢，佢會報警拉你

廢事同你嗌 大家都唔會有機會多十億係戶口

喺基登講扑女

講真，十億話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

慢慢拎出黎儲起佢算啦
儲得幾多得幾多
好似之前跌錢單野咁 一舊錢50萬你執唔執

一蚊都唔好淨捐哂返大陸
然後做國家主席

但點解蘋果上門搵到佢哋？

公司轉幾百萬都比銀行問

9億all in 利記

你用咗即係偷野，跟住著草，擺明身有屎
邢事無得和解wo
仲想返黎香港和解
咁你有無外國户口啊？
我當你有户口
十億你要分幾多次轉？

有十億冇啦啦走入一個個人戶口
銀行仲驚過你 查硬你

仲有十億咁大數點會冇啦啦郁倒
你話一千萬左右就得

條友擺明坐住左個腦

轉去台灣

做精子銀行？

十億一定俾人查到

反而我想知，如果只係多左一百幾十萬，但係我冇check過銀行結餘，照常用錢又會點？

唔用，因為啲錢唔係我嘅

即刻拎錢過澳門賭 直到淨贏五百萬
將啲本還返俾銀行 贏咗嘅錢放係外國戶口/屋企人戶口
當無事發生過

過一排冇事發生/事情完結先用贏咗嘅錢買樓放租/投資

即刻買個m記加大先再講野

得個10億
唔博啦

邊個知咪就係邊個講

用得一定要走
犯撚硬法...

好天真
一定俾人知
一定拎唔走
啲錢石頭爆出嚟㗎咩

用 即刻一開十玩大佢

成班連登仔未出黎做過野鬥9up

你轉走到過一球乜都得

走去日本仲好喇 去台灣

叫親戚係瑞士開戶口放晒d錢入去
之後認罪坐2x年

識人戶口多左800，洗左，搞到要上庭又盛，錢比返人都冇得和解，因為人地報左警，戶口多左錢真係一蚊都咪撚用

滙幾十萬都問長問短你話呢

開完戶口啲錢已經無左啦

都未講你點入錢/轉錢

法律上有樣野叫Unjust enrichment，唔係你嘅野就唔係你既

法律既野只適用於有錢人

如果真係有10億 入左你到
你唔比返人 隨時命都無

銀行得800用晒就話用左佢果800啫
如果用剩多於800
點樣話我用左佢果800

學上面話齋搵律師
拎一半同佢團隊對分

窮到戶口結餘係0
先可以咁講

我鬼會留意尾數多左800
㩒＄係咪都咁㩒
吿鬼到

我會上網開post收集意見 所以樓主

應該all in 股票 之後轉實體股票

放心 即日已經會比人發現
户口應該會暫時涷結
調查完先解涷

敢用但唔會咁張揚
唔會話突然間又買車又買大樓咁

其實都係多左數字，拎又拎唔到

反正都無錢

分批拎幾千個走佬啦

幾十萬同幾個億唔同啦

改html 大法

直隊bitcoin唔駛諗啦
再係bitcoin度出返真錢
咁就變咗係你嘅錢

你d弱智真係係非一般架喎，差佬點樣凍埋人地外國ac? 點樣跨境執法？舉例淨係台灣都已經咩都做唔到啦 google 下先鳩up 啦講野成個低能兒童咁

不如你讀下law 先啦
有樣嘢叫registrable lis pendens
拎個order 去外地register 就enforce 到
不過對你d layman 黎講無知是福既

偷野可以睇對方告唔告
著草我唔sure, 無正常途徑離港我諗就算係告都唔會好大罪

唔係每個地方都可以比你咁做，咪知d 唔知d 啦低能
仲有如果有十億，請班律師幫手有幾難，你唔好咁低能睇少錢既威力，以為法律真係人人平等咁天真呀

讀死書咪你呢啲

轉去其他戶口，攞晒出黎買金，再走去臺灣！

同你d layman 講都哂氣
假設你真係轉到走，咁間收款銀行都會成為被告
你估一間有幾百億市值既行會唔會唔理丫嗱

不過算啦，你繼續活喺你無知既世界
就係因為有你地，我同我d 同行先搵到飯食既